0131邊個未訓

琴日訓得3個鐘

わたしです

Nanikunei

睇波啦

喊完
訓唔到覺

典解牙...

掛住一個人

去搵佢

冇身分去搵佢

唔好搵，一定後悔

鬧咗交？

Hi

點解你未瞓？

7號餐加大
*2 please

慣咗

*3
今日食咗mos 好正

食咩

特盛和牛

分左手

好似好正咁, 琴日我真係去sushi

你嗰邊啲sushi正5正

發生咩事呀...

鹹濕仔

佢唔再愛了
我被留在過去的回憶中

there are lots of terrible one, not authentic sushi, but the i went yesterday was opened by a Japanese, quite good

佢做咩唔想再愛
過咗去就唔好太掛住啦...
試下搵啲野做分散下注意力

hi

做乜都係諗起佢

Oh good...good😅

ih

分咗幾耐呀...

淨係會意淫佢

又係呢d post
0205

0612

Go溫書啦

一個星期
不過或者更早之前已經注定要分手

求先同m2做完愛

頭幾個月係辛苦啲㗎喇
過咗去諗返就會覺得自己好傻豬

m2都屌得落
識屌一定屌bio

我唔知我放唔放得低

放心 一定得
佢既然唔珍惜你
你都值得更好的

冇讀bio
最鍾意中文

我今次真係愛得太深

最憎中文

聽日又8半呀

我未瞓 不過就瞓

現代文學

C打多啲同朋友出下街散下心啦
買啲好野比自己享受
唔好沉浸喺負面嘅情緒太耐
唔好因為佢嘅錯令你受苦呀

所以我決定今晚早訓

早抖

送完條女返去

做咩唔上埋去

做緊咩

做咩唔上埋佢

訓教

weak

你先分咗一個星期，比啲時間自己慢慢嚟啦，加油吖！

我認我weak

唔方便去

咁你又開po

男人老狗有咩唔方便

點解

掛住你呀嘛

佢屋企人

你個名好似我師姐

當住佢屋企人面屌佢啦
驚咩

唔好諗住食我

點解想食四件

食翻7號餐算啦

我都想 但廢是搞到咁僵

點會呢 可能佢地都join埋

我係巴

同埋我冇朋友

我要改名做脆弱雞翼餐加大

改咗當食咗

我以為你係真C
巴打平時有冇打機

weak
我一晚6次都濕濕碎

食唔到你只好FF下

唔怪得，成日要加大

有
不過最近冇mood打

搞到我好肚餓

出名大食

打開咩驚

食得嗮先好

你兩個唔好咁gay啦

Gundam

未試過食唔晒

好大食喔

你有得食就咁得戚

冇喇？

咪就係

我食開Tim Hortons，m記少食

咁就梗啦

唔准再食McDonald's呀

窮撚完全冇聽過係咩嚟

掛

珍 最多聽過KFC

加拿大最多分店嘅快餐店，感覺健康過m記

Hi鹹濕仔2號

咪扮嗮野

邊有喎

冇了
近排都冇mood

好食喔

吓 屈me

cafe de Carol幾好食

咁你平時有咩做呀

咩黎㗎

有款好似donuts味嘅波波，成日食

中非咸

好彩今晚有波睇 冇咁悶

再食就block鳩你地
脆香雞翼係好好食

大家樂

比狗食

加拿大無

咁都唔識，大檸樂

こんばんわ

大家樂唔係everyone happy咩

冇

一路諗住佢一路碌連登

又係你

😎🤏🏻😳

想打交?

😂👌🏻

27個鐘冇瞓
點先瞓得著

郁啲就打交

搵驚打啦 有冇玩fall guys

個定位，貴過m記少少，平過Starbucks，都平過second cup

之前有

依家真係冇mood

猝死

成班癡線，咁夜都唔訓

同你玩

玩得多好悶 又未出season2

我就訓

Sorry.....

真係唔想

介紹下加拿大快餐，好唔好

咪搞啦 好撚肚餓

隻眼明明好攰
好想瞓覺

brother你要搵野做下牙
唔好咁樣落去呀

我嘅感情已經失控左

要5要幫你call定白車

我ok呀 食好飽

食咗咩

你都係想我陪你啫

你冇追post😡

你摟打

ok 想知 最好有圖

咁惡做咩姐

唔撚好呀

點解lol

要拎返控制權 呢個要靠你自己
其實咁樣折磨你自己 事情都唔會有咩轉變
不如接受佢 重新開始另一段感情好過

你係咪姓鍾

小蜜蜂 嗡嗡嗡

唔係：0）

磨牙

好想有工番呀

Part time?

咁早

Ptbf做唔做

你想幾夜

我真係唔知做唔做到

我以為得個心落緊雨
原來出面個天都落緊雨

關你撚事

乜話 你話好？

首先tim hortons,健康版m記，加拿大人至愛，特別tim bits，有乜活動都必定見到。

second cups，平starbucks 少少，選擇少啲，不過啲野飲幾好，啲包都幾好食

wendy 加拿大版KFC

DQ 我至愛 雪糕特化型嘅快餐店，有平民價錢雪糕蛋糕

想做番裝修

不了 怕醜

全部都係蛋糕冬甩嘅

咁你想要乜

第二張好似見到你個頭

你好唔友善

冇job接？

上網搵咖

Heavy啲嘅嘢

對住你

有冇炸雞

why

你係咪都係今年fm

終於開波

我鐘意

死人痴線佬

我估中咗？

咁就一定要講pizza Nova ，pizza好食，意大利千層麵，只要60港幣大大舊

Bitch lasagna

好正呀屌

0/10

點解香港冇呢啲嘢食 得垃圾pizza hut
聽人講加拿大食嘢好貴 連埋tips都要百幾蚊 點解你嗰啲咁平

唔係
純粹我係fm想r水吹

香港仲話係美食之都

多小店囉 但係都唔平

講真喎 你係咪C
Btw我唔係fm

冇間好食

今日定琴日

有冇食過紅茶 我覺得幾好食 雖然唔係小店

冇喺邊

平均貴呀，又要13percent tax，不過隨時夠食兩餐. downtown toronto italian street authentic gelato.好食到呢，行去China town，舊式karaoke，隔離就日本fushion 菜 之前食份分子海膽壽司，，正到唔識講

咁你仲唔訓返喺度睇連登

旺角都有3間

下次試

其實點解要整分子料理 都唔知食咗乜落肚

試完記住包膠

洗唔洗我影條撚比你睇

你陪我去

好呀

咁直接

快d去

🙈🙈🙈

食咩架

same

嗰次high school 朋友請（我嘅best friend），無見4、5年，佢落美國做野，我去英國讀書，想搵間特別嘅野試下（間野我另外一個朋友嘅親戚開，不過個朋友去咗非洲）。個分子海膽三文魚籽飯，好食到呢

好gay

茶餐廳咁 但係乜都有得食 意粉飯粉麵乜都有
杯檸茶同咖啡最正

其實我C🙈

但係係咪舊嘢冇乜口感

紅茶d炒強同多士都好正

仲有個天婦羅炸蛋

呢個post特別多

是咪叫紅茶冰室
之前行過見到覺得個名好公廁冇入到去

即刻肚餓

師兄識貨

仲有甜蝦，同帶子

好似係就咁紅茶兩個字

聽日去食啦

想試 但係窮撚食唔起

已經plan緊

好似仲有一粒粒青瓜

咁佢分子嘅成分係乜

等你包膠

嗰餐就堅貴，4個人2500港紙咁上下，我地兩個，再加各自女朋友

有女朋友

海膽一粒粒爆炸糖咁

我嘅左手會唔會計一位

究竟呢啲咁奇怪嘅嘢係邊個諗出嚟

佢個女朋友我介紹，我個女朋友同佢女朋友好friend，我都識佢女朋友好多年

幾時介紹比我

可...可摸耳介紹個比我

本身唔止添咖，因為我地叫識得老板，先有得平

遠 放假先

你又話C?

Mk都遠 你大西北？

冇呀 基本上停曬咁滯
你唔駛番工咩

介紹乜？

有棍C

唔自爆

好食就得

仲讀緊書
武肺影響到咩 仲以為會繼續有job

你話呢

你燒雞翼我食，我考慮下

荃灣葵涌嗰邊都有㗎喎

你嗰邊咁多嘢食 駛鬼食雞翼咩

冇人肯開地鋪 寫字樓又少左人租 住家都寧願留多個錢傍身啦 邊有人裝修
讀書好呀 我都報左建造業議會 等開班

你理得，我好想食雞翼，得唔得呀？

加油啦師兄

你點話點好啦

依家個個online，我個朋友連office都唔租，以後home office

最近想學車

大家加油

你過黎，我請你食

我都想 不過冇車又冇錢

係呀 所以都睇淡裝修 要轉行了

都係嗰句 你買機票 我請你食飯

學咗先啦 有就可以揸

有冇話打算轉乜咁呀

聽完Toronto，想唔想聽下vancouver

講埋啦 你都開咗個頭

地盤
起碼建築仲有得做
最緊要之後如果再有抗疫基金 都申請到先
仆街做裝修一個仙都收唔到

vacouver 比我嘅感覺 同我幻想嘅英殖香港好似，基本上香港有嘅 哩邊都有，地方大，好退休feel。 我暫時黎咗一陣，要耐啲先有其他體會，不過我總算明點解阿爸阿媽揀哩邊退休。佢地搵咗個得好少人住嘅，唔過1萬人，認真好舒服，有幾個佢嘅兒時好朋友想哩度撞翻

vacouver 比我嘅感覺 同我幻想嘅英殖香港好似，基本上香港有嘅 哩邊都有，地方大，好退休feel。 我暫時黎咗一陣，要耐啲先有其他體會，不過我總算明點解阿爸阿媽揀哩邊退休。佢地搵咗個得好少人住嘅，唔過1萬人，認真好舒服，有幾個佢嘅兒時好朋友想哩度撞翻
（quote錯）

都真嘅，加油啦

香港咁逼，有車唔麻煩咩？

唔怕悶咩 咁少人
咩都冇得玩

揸車咁方便 想去邊都得
有能力負擔到 邊個唔想要部車

佢地好鬼浪漫，有陣時連我都頂佢地唔住。響教會撞翻個朋友，依家咪日日響個後園傾計，燒野食咁。不過佢地有樣好，好識打發時間，畫下畫，搞下盆栽，搵啲難野煮下咁

真咩，我唔鐘意揸車，如果唔需要都唔想揸

香港揸車不了

好羨慕呢種生活 又搵到自己興趣

加拿大咁大都唔揸車？

我就未識欣賞啦

點解？ 係泊車煩啲姐

要揸呀，不過其實我討厭揸車

起碼又開心又有嘢做先啦
宜家武肺日日喺屋企上堂打機

我好鐘意搭叮叮，翻香港一定以叮叮代步

點解 方便咁多

0413

住九龍冇搭過

有幾個原因嘅

1. 之前斷過骨

2. 好耗精神，尤其落雪，夜晚揸車，個人好疲倦，因為加拿大啲街燈少香港好多

3. 想吸收下新鮮空氣

竟然

夜晚冇人係咪啲揸都得

點

理論上得嘅，不過響加拿大好少夜晚出街 ，出到咁夜，通常好疲倦

咁靜嘅宜家 得翻我地未瞓

你未訓，我正常唔應該依家訓

樓主都訓埋

睇埋場波就瞓

我都預備執野走

去邊呀

翻歸，依家龍蝦好平，買咗龍蝦，打算芝士焗

喺外國真係好 香港冇翻兩舊水都唔駛旨意食到

基本上魚我女朋友一定唔食，佢話腥，咁還見平，買啲平海鮮

好肚餓呀 唔好再講了

上個禮拜，我女朋友整西班牙海鮮飯先正，佢響佢阿媽度學翻黎嘅正宗西班牙同葡國菜，正到

我都好肚餓

一秒就訓著咗

你女朋友係西班牙妹

點解琴晚唔見你

咁早呀

上緊？我都上緊

你唔洗訓？

有瞓呀 但係上8半

是咪好眼訓

所以啱啱瞓咗 1 0點先起翻身

我仲有3個鐘

一樣

喔！話比老師知

好悶呀

珍

輪到我就訓

Cls

我好早訓，點似得你地

唔比你訓

成班癲，聽日我有早堂，你咪呀你

唔得

真訓了，今晚見

訓陣教啦

早晨

終於訓醒？

早睡早起

等你開新post

樓豬瞓咗

新的一天

so sad

一夠鐘啲人就喺齊度

你地成班真係唔洗訓㗎喎

乜咁早呀

上堂

唉

哇咁多人嘅
星期五先開po

好

唉，被樓主賣隊友

掛住樓主了

邊有喎今晚見

好壓抑

Why

你必須很努力 才能顯得毫不費力

今日就經歷咗

被落井下石原來幾痛苦

發生咩事

原來retake真係好撚痛苦

有得返學好幸福
不過冇得開咁多深夜po

有人結伴前行好幸福
有人支持最幸福

何處是吾鄉 心安是歸處

今晚咁早？